踏入社會 聽日第一日番工

大家有無求生技能指教下

番startup公司 全公司得四個人，三個同我同等加老闆

我聽日都係第一日返新工
好緊張

你公司咁多人 唔擔心有人事問題啦

留名聽分享 想知下intern同新工既分別

細公司無咩所謂 合群啲就ok

其實個個各懷鬼胎 背後互插真係好恐怖
比人放暗箭死左都唔知咩事

返親新工都好不安

真心忠告

唔好講黃野

唔洗主動約人食飯
人地唔約你唔需要放係心度
做耐左自然有人搵你食飯

Fresh grad ，唔好懶social 撩人講野？

好驚d幾個同事唔岩 不過點都要扮住合群先架喇

千其唔好話比人知你識某樣野

唔好諗點樣做好，諗點樣唔錯。

去邊都拎支筆扮寫notes

細公司應該OT到仆街

因為一知 就係咁煩你?

agger，一認叻啲老屎忽真係會陰鳩你

虛心啲就好似無事

諗定個霸氣d既稱呼

我果間應該無老屎忽

三個員工都係岩岩請

老細都係start up，係佢老豆分公司

係harsh到仆街，AL SL果d都係minimum

仲要全英文 因為係外國人

預左

不過虛心投靠老屎忽實無死

一入一間公司第一件事一定係埋堆

要搵出權力核心

咁似我好耐之前做過間公司
你係科學園做？

唔係啦 佢仲未開張

公司咩業務

Share working space 果d

大個仔 ! 生生性性

好彩番830 唔洗迫

番830咁撚慘，收530？

到樓下 食緊早餐 好緊張

收6啊屌

我第一份工做左三年, 乜都say yes, 雖然辛苦狂OT, 但間公司廿鳩幾人, 個個都like我, 由入職萬幾加到依家三萬幾

利申：呢間公司唔妥人真係會出哂面, 平時早晨都唔會多句, 開會串到你飛天, 所以我都幾肯定真係冇人唔妥我

三年上30k都幾快喎巴打

我都應該會乜都say yes

小心比老屎忽陰

第一個同事出現了 五十路

樓主辭工未？

working

你個名

番工之後心情= 你個名

放飯都要on shift

聽晚記住買六合彩 中左即刻辭職

留命學野

留埋條命咁慘

Start up 正常都係用福利黎吸引人做
乜都minimum 咁on9?

恭喜你踏入一個被老細撚狗既階段

終於完左第一日，今日食lunch無一個同事搵我食飯
我自己出左街食

坐左成日都無人理

唔係掛 你有冇主動聊佢地啊?

一個五十路 仲有幾個咩年紀?

無呀 本身自己都唔識social
又唔想阻佢地做野 諗住食lunch先傾

點知到食lunch 佢地個個走左去叮飯 連食飯都唔講聲我知
之後先有個同事話佢地平時都係帶飯

我心諗 有新同事返工都唔一齊同我食下飯 我一個傻更更咁走左出去食

叫師傅哥都唔錯

我都會帶 但無諗過第一日都帶姐-_-

正常
對於你來講，可能第一次見班同事
但對佢地來講，可能每隔兩星期就來一個新人
隔多排會好d

仲有一個大我幾年 估佢25 26

佢地個都似有經驗

我同個後生做撚到狗咁 個五十路竟然可以恰鳩著

結果ot四十分鐘結束第一日

好彩佢話聽朝可以番遲半個鐘

不過諗起 近九點要迫鐵就真係不了

btw 公司男廁得兩格

計埋我得三個員工

我忍左成日都唔敢入去痾屎 驚失親人

樓主加油 我都fg翻左新工個半月
雖然OT O到on99
多女人又多是非
但我係到學到樣好緊要既野
做好自己本份之餘 唔好怕蝕底 做完自己野臨走前問句其他同事有無野要幫手/有無野想我今日做
一定印象分大加

照去啦,忍屎對身體唔好

我番startup好在有無盡既野做

仲教個五十路用電腦

早走早著，start up請個唔識用電腦，個老細都係弱智個班

樓主做co working space? 咩位
我都做緊 返左差唔多兩個月了

Administrative executive
你邊間？

唔自爆啦
不過我個到自己一腳踢 老細一時時先番黎

一開始每朝/收工打聲招呼就夠
多啲講唔該同辛苦晒呢啲門面野，人事關係要慢慢累積，太急進會出事

你以為你好型啊？
1 日前

岩啊 我初初係因為唔識say no而乜都幫手做 到後來發現新仔係要咁先多人中意多人教

正常既 啲大既見你唔怕蝕底肯做肯覺 咪會俾多d機會你
你自己fight加人工都理直氣壯d啦

我而家都係 勁撚多立雜野做

又唔好嬲 男人得三個姐 仲要遲下開分店會有人調走

做細公司冇野學

番到無耐 食個包屙個屎先

樓上個啲 番慣大公司？ 做乜係咁叫人走

新人黎都唔帶人去食飯呢班人識唔識做

Quit

點解唔番？